美股認真討論區 CLV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆

大家覺得zoom 仲買唔買得過？

點睇油價

大家覺得bidu呢個價有無過低？
個人雖然唔太推中國股 但佢的確有啲潛力同有呀爺幫
點解會由上年高份下降到宜家120左右
（睇完年報 見到佢基本面幾強）
但技術面又相反地不斷走弱 好難捉摸 有無高手解答下！

歐美咁爆法，如果低水會再入

大概咩位先係低？

上星期108入左 122走哂
睇星期一會唔會再跌

玩得美股仲要買返中國股
有啲潛力同有呀爺幫既股大把喇

跌到$80可考慮

會唔會去到$80..Q4 result 幾好喎

其實去美國上市的中國股，大部分都係唔合乎中國/香港上市資格，先走去美國上市，而當中有唔少都係潛力股（例如一早炒起左嘅京東、百度、B站果d)，站在投資角度，肯定吸引過來港上市的大陸股（例如咩小米呀、中國鐵塔、四大銀行呀呢類垃圾股）。當然站在政治立場，個人係唔會去美市買大陸股

短線定中長線 ？ 定係Cisco（ webex) 好啲?

CRM 其實依家應該買得過
大部分品牌都好著重loyalty program

All in喇仲諗

睇來今個星期會爆升幾千點

短期應該唔會80 疫症過後我諗就會
依家都係食佢短期比人追棒個價位

個市唔開悶死人

panic

收唔到科個股市會落到咩位

係

聽日升定跌呢

最少跌1%聽日

希望大跌

Same

升

如果大熊市就13000-14000

問題係呢波係18年借貿易戰大調整定係真正熊市呢

美期又千跌

聽晚跌幾多先肯收貨呀

想問早一個鐘開市 盤前幾點開？

16:00

Cls

今晚睇可能又唔同晒

玩完margin ratio 1.5 緊

按錯推文回覆sor

準備熔斷

油一開波就無10蚊

黑色星期一

無得加注，千跌

跌得好開下廢紙lc , 做減保證金一回d 或反彈少少又可以做多d sc 同個市鬥快拉低接貨成本

Margin做返兩倍put

原本有0.5margin ratio (total 2)係spy put
星期5見食左好多同vix高位就開市走左, 點知

恒指首先千跌

今晚all in NEE巴打點睇？ 預咗放10年

Usd/jpy幾時先到底

屌 早咗入市
邊個會估到產油國傾唔掂數

102喇
咁跌法我睇會見7字頭

牙侵玩撚完

咁撚貴點去日本旅行

AMD

有無人啲報價app 死左？

你有簽證先算喇

跌得好急
頭先仲有104

你岩，可能變2千跌

hsbc又試新底
好多癲佬仲追緊

走唔走好

沙特玩攬炒
不過d人估伊朗快收皮先

港女=國家隊
只見支那估n萬億用哂
港女跌同美女無關係

54有人叫我買 上星期跌到50真係有諗住賣哂啲2638 all in

講下講下又冇1$

屌好在上星期五盤後走左UWT

係 個綠燈壞左

想問下點解港美都千跌

我咁橕侵侵今次都做唔到樂觀的人大跌市+大衰退
國家英雄都死

金價gogogo

之前港股俾人托住咋

美期嚇鬼咩
今晚未又係火箭爆上倒升

香港人錢多+老散血肉長城
佢地賣樓溝貨都仲得呀
匯豐最強後盾

不問價all in

共和黨最好搵過件出黎選

收手啦
hsbc業務唔算勁
國際間又成日犯法比regulator罰錢
得罪美國 就去奶共
但共只信4大支行
因為共產黨9成錢都擺入面
變左左右做人難
將來第一間執都似

唔洗諗
TVIX

話時話支.那國家隊影都冇哂
平時香港個市點衰都鳩托
今日千跌
而家死哂？

國家隊嘅n萬億接貨
明明復工啦都 仲跌what

Hsbc除左同中共 墨西哥 伊朗洗黑錢
根本冇乜大生意

睇來聽日真係要借財仔開margin 沽爆佢

不過武肺停工經濟差，咩行業都鳩縮
由其飛機而家停哂飛
唔用油係真
真係咪撚估底
有錢去沽期油仲得

唔關武肺事，借d意唔托

懲罰你地班港燦
日撚日橕暴徒唔愛國
等你地跌市要記得支共

問題係老墨宜家交翻比citi
支那就4大行
iran就已經準備棄國

又要再一次提大家有貨嘅快啲散，而家保守估計都會跌到18,000，大家忍下手半年後先入貨。好快你可以上車

8仔入唔到錢

D基金提款番去救美市

唔敢做put/sqqq
但揀好左優質股等巴打入市指示

drop to zero

Jpy 清倉算
埋單輸1300美

S&P跌到停幾耐無發生過

有咩優質股

6隻左右
但一定有太空概念

呀侵

三十蚊距離zero真係好近

咁搞法今晚炒咩

所以聽收皮
依家得香港業務做得掂

我女人：跌喎，你點搞架，快d拆掂佢，我唔玩啦，你比返本金我

你半年後合埋隻眼求其揀一隻道指成份股你都賺一兩倍

一陣d油王嬲嬲地直頭唔撚賣油

手上已經拎住國債，應該唔出事？

藥，口罩

香港業務得按揭⋯
但早半年比支行搶好多
但hsbc應該唔會摺
純粹宜家有原因縮人restructure 仲好
香港好多做左幾十年本身踢唔走佢地

diu 星期五晚早左放 DWT

Mpf

靜啦

星期五入左amd 諗緊盤前入唔入SQQQ對沖

呢d仲有得炒
炒左成兩個星期啦wor

冇啦冇啦

MPF賺好少

原來30y 穿咗1%

3字頭石油無可能長期持續

美期跌停...

有得停既咩？第一次聽
-4～5%？

你個嘢壞咗呀

有無逃生門

黃金升 yen升 債升

Sqqq

Level 1 7％
2 13％
3 20 ％

5% 無戲睇啦 等聽朝開市

Sqqq好快去返歷史高位19,543

買左450 sqqq@22 食定 buffet 等開市

今晚要大恐慌了

大戶

睇黎今晚食30%-50%貨先

有此意+1
想問下SQQQ其實點work? 佢升跌係跟市場供求 但etf本身又會同指數掛鉤？

唔好笑，只要qqq跌284%就得㗎喇

*28400%

TVIX

今晚應該歷史單日最大跌幅

全部交易停止15分鐘

爽，全倉上星期五long put 左8成股票，2成long call 金，晚收錢聽朝睇樓

VOO 跌到250就買多一張
我而家有十張蟹緊
一開始投資就心急買得太多

UWT左

uwt 巴打還安好嗎

多謝侵侵呢四年既功勞
辛苦曬

Futures好似跌/漲5%就停一晚？

哇 我啲SDOW SQQQ UVXY
今晚發達

美期聽朝先開番定今晚開番定係停15分鐘？

油價同美囡一齊drop to zero

估唔到支那一個ON9毒
trade war反cup

上星期尾有位巴打話買uwt
好似有人同佢講而家咪撚買有排跌
唔知佢放左未
放左既話連登係佢救命恩人

"Circuit breaker" kicks in on US equity futures when E-mini futures fall 5%.

ES is S&P500 futures.
Limit down means the contract is not allowed to move down more than 5% in overnight
that is, there can be no trades lower until 9:30 am NY time
trade above the lower limit is permitted
that is price can trade up, just not any further down

準備-75%

三倍飛刀

應該係到聽朝開市唔可以trade低過而家個價。

有國泰陪你唔怕！

咁樣架

咁晚又要走黃金？
俾人當ATM補倉？

國泰今次又要炒人啦

都要多得啲傻鳩國家
一鋪清袋

嚇死 今日開ft冇曬cash
reload一陣又冇事

Or this one??

ES is S&P500 futures.
Limit down means the contract is not allowed to move down more than 5% in overnight
that is, there can be no trades lower until 9:30 am NY time
trade above the lower limit is permitted
that is price can trade up, just not any further down

唔該巴打補充

國泰正職炒油 副業航空

巴打fatfat
今晚恐慌指數應該升一半

其實Exxon Mobil同埋 chervlot 會唔會比呢價格戰搞到仆街？ oxy就已經暴跌左好多 高位跌50%都就黎有

當然未計頁岩油果堆 都似會躺著也中槍

咩境

大把感情撚

即係去番9:30 之後又可以沽
睇下D人點揀

芝加哥商品交易所的跌停板計算是以上周五最後30秒的價格為基準，跌幅超過5%以下的交易將被禁止，亦即電子小型標普500期指現在如果低於2,819點，就啟動跌停保護機制。

前一次觸發美股期指跌停機制是在2016年11月8日的晚上，那時是投資人因川普當選美國總統而進行調整。當時跌停在午夜左右發生，大約持續半小時，之後就反轉走高，在次個正常交易開盤前，已漲回所有跌點。

睇歷史當年8號仔 都係血肉長城....

Call UJ 彈緊

d牛殺晒lu

成個app都hang hang 地

咩來

d油平左，咁未唔用電囉

沽YEN

唔知開市會唔會跌7%

得好少lp
仲要用來對沖

LP少少都發過豬頭啦

反而想知D人響沙特消息前沽左油唔知賺幾多
油價跌30%
應該真係一夜暴富
印象中油期D 槓桿都幾撚大
0.01=10USD

今次仆街
上星期五入左BA同AAL

25蚊買少少 uso 先

中或最贏

唉 上星期五放左tvix

今晚有冇機會見證circuit breaker

DWT入唔入得過

我都諗緊呢樣
雖然得少少

斬殺完uwt斬埋你

已經計唔到數要蝕幾多

避險完無事了？

買得一股tvix 未儲夠貨 可唔可升返先

未必, 我果少少最多咪升1-2倍

黃金d走勢而家都好奇撚怪
呢2星期成日係市升金升

不過我自己睇長遠咁動盪
買金冇死
不過自己研究下自己afford到既位先好入
定係分注入
唔好人入自己又入

300鎂啦今晚

牙侵出黎屌未

2倍都幾好
賺完又可以炒其他野

話明對沖
唔趺都偷笑啦

唉

每個星期一特別後悔唔揸tvix過週末

跌太急

上兩個禮拜渣完會喊

啊.....我仲有 m$ nee v ma 重倉

會打算strong hold？

星期五放左一半sqqq先黎跌

即刻放少少現鈔先
搏找換店未update

same, strong hold la

10張long put aal
由上個禮拜hold到依加

兩日就插到102
唔知依下急升隊爆幾多孖展倉

唔知啊啊 美國佬有藥醫未啊

回緊喇

我都200 放左,今晚再入

岩岩手痕沽左，無睇POST ，睇完擺耐啲，仲上緊

Dji 彈得好急

上兩個禮拜都揸SQQQ過
今次唔揸就

大大力反彈唔該

溝呀屌
利申60%cash

有肺炎唔驚

今日真係痴撚線

無事了
期貨升返了

我上星期五溝左nee

我50%cash 怕低處未算低

其實淡友都好撚博
有d人吹周末冇市
d大戶會放風救市博星期一反彈
當然啦
大家都係冇100%sure
咪又係賭

撈一張MNQ

邊4大

S&P期 -145 >>> -143

巴打

香港有上市果4間支那銀行

扯完未 快d死返落去

食糊先

而家入正呀
開市前有鑽石能量底

你果名實現了

EWJ put要等今晚開

好想快D有速報睇 (台灣三大法人交易)

我lp仲要開左spread
今次真心想喊了

硬係覺得今晚番彈番上去

開心到喊？

想望下再同你講我點睇

賺少好多
如果暴趺

北佬: 往死裡打!

不過我都係得d賭場put

唔知跟唔跟個市走

咁多人 睇跌....

今晚應該真係跌

一彈就好多人走貨 又跌番

無做sc 對沖?

NEE 可能落240 ，上個星期260已經想入

Rip

巴打唔玩大市put?
睇大環境沽爽皮d wo?

全倉AMD CALL 20號到期
上星期五訓著左冇賣出去
該如何是好

根本個個都想走
可能到今晚開市先真正人踩人

最好再落低啲 NEE市場一穩定 回得極快

怕彈 呢期spy興夾我hold唔住

如果crude oil 低價，NEE都仆直，唔使要green energy

暴巴fatfat

我會睇今日一開由於大跌令大量孖展斬倉+基金平倉而加劇跌勢

我驚跌足1個月

所以呢個時候唔應該入貨
一定追跌

E 度太過負面，我睇好多人都仲嗌緊入市，大戶應該未出曬貨

Long put 個浪仲有得食 不過iv 高哂都難賺多

重倉Call....那來既信心

不如諗下AAL DAL 到時呢D彈得最快

期唔識郁嘅？

跟巴菲特條廢佬買左oxy 果班傻閪唔知有咩感想，話極都唔聽

要LONG PUT都唔係今日先LONG啦... 早一兩個星期已經要LONG

而家lp只能spread

價值投資 驚wt
擺十年

或者趁彈做下short call

有生之年會唔會見識到1929年大蕭條

買平價果d再炒高LAW

變廢紙

講得岩

巴佬心諗大撚把傻散幫我接貨

咁要買到好遠先得

佢每次好似股災前都會hold能源股

上星期跟巴菲特入航空股同oxy 果班傻閪真係好想睇下佢地今晚點死，仲要屌返我轉頭

新手問
而家好唔好入amd 同intel?

人地菲比斯
買得0.04%資產渣

仆街走唔切貨

今晚隻UWT會唔會變0架

人地幾千億身家半隻腳入左棺材，求其尻買下班傻閪又跟人入市，都唔望下自己銀行戶口幾多錢

史蒂夫

揸石油相關野就仆街，其他就冇咩野，差唔多日日都千跌，習慣左

當大家都咁灰睇跌嘅時候
今晚9成會綠燈反cup
到左3點先插落去

巴老買一百萬等如我入一蚊...

廢老買少少 班連登仔就all in

巴佬心諗：估唔到有on9仔會跟我入，
但我反手入得仲多，拍樽可樂先

今晚tesla會跌成點

期貨彈唔起
今晚仲想反彈咩

今晚唔知幾多人跌樓

今晚試下底位入少少lc 玩玩

跌少過10%當贏

走鬼，都未必彈得起

金都回左好多啦

油價跌成咁 仲有q人買電車咩

巴打今晚有咩部署

係就正
瘋狂入貨

生活態度

油期暴跌
巴老話銀包跌左幾蚊

金落翻好多
無事啦今晚美女一定升

溝

US crude oil $28 now

最後逃生門

節省油費係賣點之一

避險啦
正股真係唔見底
你要咁博真係幫你唔到

好彩星期五收手唔賭，輸幾千當買教訓

巴老會實施
全公司唔準飲可樂

5字頭就入

先升後跌

UWT係3倍，而家油跌32.2%, UWT就跌96.6,油跌多1%，隻野就變0

selfdriving 先係賣點

美期彈都唔彈

趺40%咪要貼錢俾佢

巴打你宜家博同賭大細無分別
建議你睇定d先好入
呢半個月內都唔會最底

有冇機會收購OXY

UWT跌到合股都似

你比錢之前 最當眼係tesla幫你計節省幾多油費呀

沒事兒又贏

第一次經歷

應該變0姐，可以見證到槓桿ETF打靶，都幾難得

dca

我都開straddle

仲要得好少過weekend

渣左幾十股

聽講會清盤reset

straddle發達la
spread賺有限數only

油如果跌34% 隻野直接打靶，出過隻好過啦

輸晒都唔肉痛 反而學到野

金真係跌
GLD未開市無得走

人生第一次見油價一日跌3成

得兩張

禮拜五屎忽痕買多左一倍put

所以我認為點都升返啲比人走，金如果入得靚，等破位啦

幾年就打沉曬啲電車

重倉 想盤前直接走撚咗佢

如果今晚UWT仲未死就入少少博下

盤前應該人踩人

點解金價都會跌返哂 痴撚線, D人走哂去cash?

nee 果啲剛需黎

獲利還股票margin call條數

你有幾可見到油站會減價

因為見amd 話預計盈利會有20%
可能會升

早個星期入左兩張 lp500 20/03/2020到期

埋位入油開個即市油價佢睇咩

D人炒油炒期輸晒，要賣金還錢

呢樣就火撚滾, 升就跟, 跌就唔跟

聽左廢老講既兄弟安好嗎

香港油站咪唔會

金又跌返，咩料

記唔記早兩年有間HEDGE FUND short call(?) 天然氣輸到執笠

破底會有人買貨，同樣破升會有人沽
有錯請指證，我仲學緊野

有份做苦主
想stronghold都唔得

成倉biotech股

金condom嚟

香港果d係特別仆街

呢個真係第一次見

減得果幾毫子 平行時空一樣

借錢炒油嗰班夾到輸哂，個市即刻有 liquidity squeeze，因此所有資產急跌，包括 bitcoin

Usd/jpy冇撈貨

揸左uwt既朋友

crude oi l-33%

而家就算公佈減勁息都可以千跌
你覺得盈利20%可以救到D咩

求教其實金點先會破頂, historical high 1900 點嚟?
大升大家就唔洗避險, 大跌大家就賣金補倉, 咩情況下先會暴升?

盤前應該跌95%

沽金救股市 班師回朝

100% la

個市再跌落去
佢企得穩40蚊都當佢贏

有冇可能係負值

right now -33.7%

hkd6600蒸發ed

香港d大戶業主幾時賣樓填股呀

買油個班

唔好以為市跌金一定升，經濟衰退工業用金同零售金一樣gg，所以金都會一齊跌。

會點架？合股？

正常減息會升，前星期五，股市大冧，金價都跌成100蚊，好似係有投資者要賣金去補倉

d樓其實同油一樣 供應面即發展商劈價就會gg

uwt 今晚會唔會打靶

完全骨牌效應
但油價應該未跌完
可以再睇下劣d情況會點

港樓難d, 無晒炒家

趺都唔趺多
真心勁

睇uwt係今晚唯一嘅娛樂，其他股唔想睇了

無計啦，個on9政府打擊炒家，如果有炒家其實應該大冧左

睇嚟係要個市慢慢升/跌
大升大跌就做condom

其實大把
我見好多人按樓再買

跌到1仙買10股

今晚all in uwt

唔知今晚25蚊sqqq有冇機會見到家鄉

打靶牛玩法

今日個勢26.X都得啦

基金佬買國債避險. 黃金俾老散接晒做所謂 ’避險‘

如果跌到1仙 ， 第日油價升幾倍， 5毫都未必有 。 成件事好吊詭。

明白
感謝巴打

得1仙
升幾倍有3毫
都已經30X了

全線5%開跑

1仙買10蚊美金 strong hold 先

油價fall到27$

3x etf真是個好東西

【Now新聞台】石油輸出國組織和俄羅斯上周五減產談判破裂，油價持續大跌。今早於亞洲交易時段紐約期油曾跌穿每桶30美元，布蘭特期則曾挫三成一，見1991年波斯灣戰爭以來最大跌幅。

有聖鬥士咪由得佢
減息都係算翻2分鐘 跟住就跌翻落去

Similar to 金融海嘯 金都係跌到嘔

這只是開始

等ching 帶路

屌你老母 兩隻小學雞鬥氣 搞撚到全世界一齊陪佢

其實而家long油玩得過

可能兩條友夾埋重put美股
依家做場大龍鳳

Sorry今日係咁既機會俾你地
75% Drop直接打靶

之前話過沙特有本事沽到9蚊
仲有20跌

你講支那定咩

巴打咁肉搏落場表演我一定會留意下

有9蚊訓身入

侵侵再唔減息，油企立即汁

有9蚊都想買堆原油返屋企

3倍etf真是好撚屈⋯
假設油價現在100蚊，隻3倍etf係10蚊。油價跌33%，隻etf就跌99%，就得返0.1蚊。
如果傾掂數，油價升返到100蚊，即是升42%左右。油價就無變過，都係100元，但隻仆街3倍etf就升返到0.2元。變相油價無變，但隻etf就跌撚左98%！
屈撚到

到時個個都係油王

得反向etf升

綠帽咪又搞起香港

第一帖有新實例

係youtube見到巴打們點睇

以下係我建議的方法（permanent portfolio）ETF收息組合:
A. 25% 股票: 全球指數 (i.e VT) 息率：2.5%
B. 25% 最短期的國家債券 : BIL （美國) OR CLF.TO (加拿大) 息率：2.4%
C. 25% 最長期的國家債券: TLT (美國) OR XLB.TO (加拿大) 息率：3.03%
D. 25% 黃金: Gold Yield ETF HGY.TO (加拿大) - ONLY AVAILABLE IN CANADA 息率：4%

管理費： AVG 0.3％ 息率:3％
2020 YTD: 回報： +6.5%

金融海嘯時， 從高位最多跌15％(全球股票跌超過五成， 企業債也跌四成) 大約估計風險比較收息股和債低六成.
從1970到現在， 年回報大約8.2％
1973-2013, only 1981, 1994 and 2013係負回報， （年度跌幅為2％到6％）

因為價格穩定， 你可以每年賣出約1／3利潤（2.7％）作為被動收入.

買左？

7568都是個好東西

盤前會係咩情況

頭先屎忽痕
真係熔斷價入一張mnq
見佢唔識彈又淆底
Mkt order出都要等
沽壓大到痴撚線

應該全線跌5%

放心到9:30 hkt你就會放得出㗎喇

熊軍已大勝炒per

響office 笑左出聲

一直有MON緊S&P期
-145差唔多一直無郁過
可能等今晚開市就知FREE FALL

金價回落可能俄仔講對唔住
減產救市

咁 TVIX 係咩玩法?

沒有，只是而家有實例，令我覺得買2/3倍etf好撚戇鳩下⋯⋯同牛熊有少少親戚關係咁！

排到隊放到
先笑得出
俾咗commission

其實係有人慢慢接貨的

係咪同即日結算個下有關？

唔明點解冇人整追蹤香港/中國油價etf
明明就最強避險工具

我乜都唔識，不要問我

有槓桿既產品不嬲都同一路玩法架啦 想要高回報又想低風險咪等股災先撈正股

應該唔會
Etf好似有保障，跌到0都有10%執番

美債橫行左成朝，高位跌番1蚊，2邊都有盤，冇停到

金入跌，UJ又比低位升返小小

3倍UWT係咪已經即死，唔駛等開市？

FF:開市前會升返

無得輸=莊無得贏
咁賭場就改名叫保良局啦

個發行人要食返個10%

32x3=96

死都唔死有乜分別

美期彈都唔彈下

準備反彈了？

新手一問，金價先升後跌代表d咩？

認真，開市前有機會有野講，唔好睇太淡

講咩可以V

被人call margin走貨還錢
下次可以追多啲post

再減息
一罰減到0

亦可能等埋歐洲開市先做野，今日轉夏令？

想知油有沒有3倍恐慌指數的ETF?

有冇可能係SPY跌10%前放到，that’s my break even point

負數啦

thx
近排斷斷續續追緊post學野

我驚負作用多

跌咁多，收市-1.5都搵唔小

減息=飲鴆止渴
一係學支那咁禁沽
如果唔係D人一見回上少少已經爭住走
當係逃生門

可能-20%早啲訓教呢

金個市其實細好多，有機會係有人覺得差唔多食糊先，同期UJ都升返

Bent 左la

開市入put點睇

淡友表示等你吹減息, 仲可以插多一棍
如果黎黎去去只係得減息冇新野
代表政府技窮
不如疊埋心水搞好防疫武肺擴散仲好啦

唔值，iv會升爆，個個都同你咁諗

可能今晚有人會德拉吉上身，不惜一切要個市升（最好講個下一拳車落張枱到）

要博一係Spread la

開市前講下野又唔同講法

開始橫行了

一到某低位d 人就去撈底

反彈加sqqq冇死 好似係

明顯國家隊做緊野死頂，6月前會頂唔住

呀侵準備末日救市未

一陣tqqq跌到50收唔收貨呀大家另提提大家廈令

仲要好肉緊咁

準備成幅身家put落去了

怕佢iv愈上愈多

點解我個 IB 杠扞0.43,明明我戶口仲有美金係度,手上全部都係正股

練膽咪博下deep otm put囉 IV實升到飛起

做spread好係好
但一跌執勁少
除非你買好多啦

同牛3個陣買Call一樣

香港油價同香港樓價係一條平行線

有咩ching

大插後加沽要面對既係跌幅隨時收窄同大把人搏反彈，亦如一兩星期既劇本咁先跌之反有千升，直至兩者分出勝負，短期內都係會咁chok, 直至業績期再創高潮

唔記得係有升冇跌

用到0蚊cash先會變1
正常黎講cash都係一種position

Spy都跌10% 咁其他正股起碼跳15%以上

無清倉真係兩邊不是人

又一精彩問題
上次有人問買左點解會跌

可以點合? 跌3x%, x3 即係肯撚定-100%

應該會係直接drop to 0喎

屌唔撚開價，俾番d餅碎俾我OK?

咁有冇人問點解買咗嘢啲cash少咗

無人想要

Spread冇咩所謂

個7張一定係naked short玩家

買短期la，SPY有開1/3/5 option

我諗快嫁啦

就算係現價得14蚊唔夠直接變廢紙算啦
你張日經期都fat fat啦

日經執好小，再落開始有阻力，日央會出手頂住，如果唔係佢自己d股票都蟹

食一注細細地就走
唔貪心OK
呢D位好驚夾上一半

太短驚佢入唔到價

今日大家一定有機會參與歷史，至於會唔會好似08年咁仍然係未知之數，有可能今個浪要返08年個底甚至更落都唔奇
係時候諗定今次真股災要叫咩名了

Day trade 買大細是但一邊執少少走就ok
過夜真係會收皮

當年雷曼都係自稱冇得輸

風險同回報
想食細注，到入咗之後唔再跌，又縮iv
對比起贏果細細注...
我覺得「唔值」，唔係「唔put得」

其實straddle 會唔會好d? 個市咁volatile 有機會食哂2邊 （如果彈）

所以周末落注賭既係真勇士(賭徒)

Long 兩邊咁有錢

一磨就bye bye

大戶出現了

iv縮小小已經搞唔惦

今晚INO會繼爆升定散水？
如果美股開盤升返一半，盤前入tvix會唔會收皮

而家IV真係太大唔抵玩
只敢一兩張

我關心zm多d

Short兩邊對沖

一兩張不如唔好買

agree，大把時間準備講野

係咪有潛質做多謝外公潮文

Short更恐怖吧
一落無限

細有細玩姐人地

其實你岩
賭咩都講值搏率

但呢個時勢大跌完又想入
一係加注PUT但唔預贏得多, 仲要比人夾
買CALL又有機會繼續跌繼續坐
睇下自己信念響邊
做咩都冇絕對錯
你唔能夠用結果黎BIN番前人落注既決定
大家都只係賭

係窮呀

窮仲學人賭

對沖返上面果兩張call ,做Iron condor

油價跌，睇你點睇。
方向1: 個市嚴重差，兩個國家鬥快爭生意合約。
方向2: 個市真係好差，但兩國做show 為免經濟走向蕭條,以此為借口一下把油價大落，以便工提振工業。

睇你係邊一派咋

大家唔好太淡，似恐慌已出現，終極一插後就會大V 彈。

咪又係個市好差

岩

IV咁高玩唔起啦 開個position都2k 鎂

咁快彈，點引人入市勁開put ?
全面壞消費，個個都無心情買貨，仲爭住開put
你係莊會點玩? 仲要市面超高窩

今年全球經濟收縮已成定，問題在於要收縮幾多同持績幾耐
大亂之後有大治，我依d有貨既可以做只係逆來順受繼續buy and hold index，倒係投資落公司的話就應該重新評估公司體質

壓住指數係低位，講野應該開市後先講

應該部署定業績爆破期

前幾個POST好似都見有巴打咁講
都係果句
信自己睇法啦

知唔知大奇蹟日點黎

唔知今晚疫苗股會唔會炒上升

其實大反彈係有太多人加沽LP 過多，同多咗好多散戶開SC . 要夾爆大家廠。

我都係，不過有得賺已經好好，出邊啲人排緊IFC

外國左膠一定又跟WHO咁叫冠狀病

中國咁鐘意賴美國不如索性型d叫project corona算啦

爸打果日推既UWT好彩即日炒左兩轉走左

如果唔係又坐倉

炒格仔安全啲都係

果日好彩冇入，點估到沙特會攬炒，一陣見證UWT嘅歷史暴跌

咁快就話恐慌已經出現？

再炒呢個格仔好冇？

定係一插冇回頭

今日完全教識大家TQQQ暗藏幾大風險

出現左好耐 係再恐啲姐

中段黎個俄仔講對唔住，$45一齊賣啦好唔好，唔得呀?咁46,47,48
老細比次機會

身手快可以炒

我係賺0.1就走 夠唔夠快

強制清算同牛熊證打咗靶冇分別，以前short vix etf都係咁收咗皮

大家MPF 而家點?
我仲係100% 美帝股票基金 而家仲要倒蝕少少, 因為上年10月先換哂

我自己覺得:
雖然而家轉債都會蝕少d同埋會賺返
但其實跌到而家我都唔想再轉債個邊, 等月供算, 當係溝貨食呢個跌幅

但會否唔夠明智?

要等俄佬買完call 先

咁會唔會真係成個ETF冇撚左

好好啦

會，不過好快又出多隻新啦

果日都係0.1炒左兩轉 已經好知足

本身諗如果放唔到就由佢坐倉

天意 加好運 唔係今日真係HiHi

出夠隻可以點開價 個油價低到咁

俄羅斯夠沙膽 睇下最後邊個死先

預計20% ，到時出報告20%
附合預期無驚喜，跌得

道期已跌1200

最後應該會台底講好數

冇理由大家攬住一齊炒嫁

巴打咩價入 到依家都未返到歸

委內瑞拉

俄仔同大陸簽左期貨，可能已經賣夠數，照打又得

穿埋24000都似

放咗TVIX唉

點解穿24000但係appl都未到52周低

屌你老母 末日咁撚樣 又肺炎 油價又跌 金仔又射飛彈 末日咁

巴打今晚斬咁啲 等自己冷靜啲

可能一斬彈呢

LM睇開市暴插240 然後又黃金30分鐘引傻散

好彩星期五走撚咗50% 今晚再斬多1/3 其他就由佢 啲錢又唔係等開飯 坐多10年都冇所謂 不過唔甘心姐

留錢遲D入, 兩野賺返哂啦

唔知俄撚會唔會投降
但油價暴跌佢地冇撚哂收入同國內會俄爆

摩根大通：油价下跌对中国石油化工股份（）及中国石油股份（）炼油业务有利。
咁岩睇到，咁都可以唱好
晏啲話油價低吸引工廠復工

支那仔會唔會賴皮唔找數
呢D野佢地做得出

95% now

支那欺善怕惡點會做得出

識玩一定分期買，買多幾個月先斬

25 蚊

不可抗力

點解仲有成班人話開市要put, 都跌咁多仲衝入去接火棒, 俾你博即市下跌空間有幾多同反彈空間幾多先, 賭少陣啦

一陣盤前先入sqqq唔知入唔入得切

星期五放左 今日又要入過

金跌可能攞咗去補其他倉?

呢個TERM睇一次笑一次
笑到仆街
今次不可抗力得
以後次撚次都不可抗力支那又贏
支爆無期啦

小賀留意咗你好耐
多D分享下心德

我得番50%股票
其實就算好似08年咁跌一半
成副身家都係少25%
不過break even要100%

Sor

然後捱價，到星期五頂唔住又放咗

對住俄佬做契弟

呢個巴打短炒long 好勁 daytrade 仲可以set買入同止賺食。
呢到算係高手中高手。

咁高位接 今晚一開市就係機會啦

分分鐘有得賺

得喎
一邊玩殘美市
一邊質鳩契弟支共

俄佬又成最大贏家

所以點都會傾掂數既

28

冇限loop

點解唔食一兩格就走呢

睇到佢見解好獨到

我都好想有巴打咁好心態

見隻波音好似爛泥咁諗緊斬唔斬

如果300以上買,都唔知要坐幾耐

真係散晒水？

咁食埋終極一插美女先

其實正股真係會升返，如果大家唔係等用錢唔使斬倉

個位巴打，做功課好足。 佢係set哂買入買出價，走去訓覺。 第二朝hit 哂兩邊賺錢。
出手個日個市係大波幅。
唔止一次，
佢本心法應該好成熟到位

初頭都以為夠低，準備起飛

突然殺個措手不及

神人

係咪4點就盤前？

坐返半年一年好大心理壓力

我一訓就輸錢，好想學Hit 兩邊

開市大把人沽貨，加淡倉。
睇下養得夠唔夠肥先夾。
VIX去到咁高。一動不如一靜，未開淡倉巴打。

一夾又係到叫哂春子

香港時間16:00

見咁多人買咗UWT討論重有幾錢剩，好慶幸自己唔貪心，入咗USO+張SC保護

20% cash

佢有圖有真相手機app 提示成交

個位巴打計哂數嫁，點同大家咁玩法。

宜家多人睇跌到末日咁.

坐美股心理壓力點都細過港股

如果正股係dis呢？

巴打short atm? 如果唔係保唔到幾多...

隔離post有巴打講德銀，有機byebye 既分析銀行問題。幾好
睇歐美點bye bye，可以搵機lp d bank

樂園收益只佔3成多少少
自己諗

唔是叫環球金融疫症咩

德銀講執講左咁多年幾時先真係收皮

同亞視一樣
永恒架

如果唔等錢使留比個仔 呢間公司唔係垃圾 但要好耐時間

D垃圾就cut撚左佢 等正野好位入喇

一早趺哂了

有無link
今日放假想學野

之前升凸左
跌埋今晚好多股終於叫開始平
諗著今晚入返啲正股

好想知之前全倉call嘅巴打點
諗起都覺癲

只求係歷史入面撈餐飯食

我有冇眼花
利申amd 重put

小賀巴打 可以過來我個邊交流想跟你學下野

講個笑話

indexing

信巴佬

fatfat

我又去睇

又夾，我上星期都沽佢唔到

想學野

目標價係37-38

Sqqq vs sco 大家點揀

上次落到41.x, 今次有無機穿40呢

27 啦

我成日想搵班即市友一齊研究分享，可惜...

Mrna今晚收幾多

出晒壞消息就係大V之時

我吹水喳
唔好認真

利申：新手絲

現時最好係sit cash /現金，睇多兩個月先

唔係磨 係熔斷唔比跌

根本冇得trade 呢個價以下
等開市插爆先

可能係其他銀行呢。
如果係爆，呢個版塊仲係好和味。

星期五本想入 vix call debit spread

+$50 / -$55
成本$0.6

而家勁後悔

佢呢兩日出咋個post, 好似內容仲post 埋去WBS

變咗全put 啦佢

開巿跌到7% 會點

wsb

佢好似回曬血

有冇買咗tlt/tmf嘅巴打

做乜呀

邊個抄邊個呀

笑撚左

發掘多d係operating income driven

呢到得賭仔。
今日win 明天輸返哂。
一下大奇蹟日又無咁D。
渣實股又無對沖
變咗鳩嗚

其實長期跌硬,但短期回一回又唔出奇
講信念同定力

柒咗

岩全球最大賭場

單日跌市7%? 好似未即市見過

人踩人

沉迷sqqq/tqqq嘅人肯定贏多過輸
賭得幾多次

一面倒

唔賭大D個本
邊有錢入正股

醫股油股等被洗倉

德銀出曬名危

咁跌法，真係大夾可以沽，等佢大夾，每一段加沽。
之前巴打整個歷史單日大升大跌excel 好有用。

億跌

-500
仆街今晚真係人踩人

可以接刀未

20000點見..

盤前開市 不問價追tvix?

美期其實都可能係

bank

見證歷史既一刻

留名
其實好撚慘

Call左10張@165

岩岩都睇到好不安

唔知今晚有冇機會呢

一開即停

今晚真係似

休息半個鐘，休市

無知一問，美股熔斷係咪全個市場暫停運作？所有股票交易暫停？ETF交易同樣暫停？

（1） 一級市場熔斷，是指市場下跌達到7%;

（2） 二級市場熔斷，是指市場下跌達到13%;

（3） 三級市場熔斷，是指市場下跌達到20%;

From

應該HI到訓唔著點算好

有無人入tvix

(Reuters) - U.S. stock futures plunged 5% to hit their daily down limit and halt trading after the biggest single-day loss in oil futures in almost 30 years on Sunday exacerbated fears of a credit crunch across financial markets.

美國10年期國債個yield又跌急左 得番0.43%

10 yr yield .37

有諗過入 不過熔斷影唔影響？

暴巴啲長倉同call

巴打我記得你有買tlt

30年bond 0.73喇

無22000點都唔夠膽溝

坐7望13

TMF, 不過冇用其他豬左好多

BTI RBS NEE BRK.A 仲有啲sq call

約咗經紀睇樓未

意大利反而跌最少？

今日係咪4點就開盤前

其實跌停市呢個機制有冇用
當年香港停完市幾日再開再暴跌

其實都係得個估字

有冇人聽左我講重put ?

上星期提左大家無事兒入 call

BRKA

想跟

10張call最多咪賺幾倍，十張期就真係睇樓

係啊 悶咗兩日一開盤就咁刺激

會唔會變0%

打錯B,冇咁有錢....

1睇毛，連廁所都未夠

支那攬炒全球

唉唔敢睇
扑暈自己算

正股驚閪

法國搶先 －10％

加埋中東佬。。。無眼睇

3傻10%

free hug 好波

WHO 好波

就係想射個波出黎睇下有無人知

幫朋友問
聽連登仔講833蚊買左廿皮港紙Tesla應該點部署

大蕭條 唔意外

sqqq 班賭撚今鋪fatfat

努力返工

變返200蚊

開屎可能直接27

坐翻一兩年

Yield負數都得㗎 唔會有下限

得返0.36%,分分鐘過幾日鄧減半厘

我出300蚊收

賭仔變股神

唔跌已經心足啦

竟然有熔斷出現 有冇巴打知

連登仔話出電力飛機呀

我覺得過度恐慌

賭中咪神囉

開市-2000

指數熔斷都係全市停？

最多-100% 姐

識唔識架

SQQQ molamola

德仔-1000

侵侵又破紀錄史上經歷最多千跌嘅美國總統

TQQQ

唔會，事實上有太多不利因素，災難程度比08較高

全市場停？

我準備好啦

Del app, 三年後開返

未到議息已經全線陣亡

呢位巴打心腸夠惡毒，我中意

一開波跌2000點

盤前恐慌性掟貨 4點呀

仲有半粒鐘 入閘馬匹準備妥當

但岩岩個非農係史上最好
但啲子彈二野就打曬
之後真係唔知點

連登仔答： Tesla目標價7000 價值投資 正股驚閪

想知巴打陣間仲會唔會hold tmf

重put 揮揮手

唔好記錯今晚係夏令時間，鬼門關已早開

但侵侵點都會出招，佢最緊張股市

大家係咪會一開盤前就走鬼咁走

IB又亂計數

今晚開市好多platform 應該死機，你預頭十五分鐘都操作唔到

mrna係咪要一飛沖天了？

why?

你預正式開盤個陣死機 走都走唔切

債急升

盤前好走啦

好憎IB D 數亂曬龍

本來賺97920？

港女2幻5鑽石能量底已穿

又停左市？

ETF想走都唔易
對家開d價一定勁西

笑撚到仆街，仲要好威咁個個post 講，唔講以為佢地個倉大賺緊

ft個盤前成8點先俾玩 無啦無啦仲想入貨

全部債put唔開

唔好pre market就一早set好order，開左市先好set，月頭奶過一次野

盤前定開市入貨好

輸10皮都要走
俾我走唔該
我唔要啦

歷史時刻
究竟港女搞乜撚,好在冇沽

第一次見呢個數，好撚誇張

疫苗出爐

唔好盤前走貨

巴打仲未放？

巴菲特時代已過

熊市炒妖股

細期，走唔甩

哂氣 班撚屌大戶沽就沽哂... 恐唔恐慌都係佢地舞

信history geh 話
跌10%係會彈at least 8%

唔敢追

無一刀切曬
今晚切

港股重貨
美股只有sqqq
應該按兵不動

預備開跑

msft 147

巴打點解

快啲開市

走貨機會>做多
熊3仲敢做多
個莊真勇者

肉肉？

會唔會勁過1929
仲要武肺迫住停工, 唔知幾時生產先正常番

本來用03sars睇就係夏天7-8月可以停
但呢幾日袁國勇估可能持續好長時間(應該係以年計)
睇黎真係等真疫苗+有效減少有人再繼續感染先得

諗多左 phase 1岩岩先開始做

不過general public 識條鐵咩 有消息就炒

唉屌重倉apt 同gild
得好少sqqq apple put

YES 肉肉

TVIX 今晚有冇得諗？

人踩人準備好未

去 reddit biotechplay

咁搞法收市會唔會 -7%

300鎂

hehe me?

me2 我不打了.gif

今晚入啲銀行put

你今晚肥肥

盤前買咩好

巴打勁 轉撚晒身

班傻9 仲做緊indexing

好撚痛

因為D價好撚西

過度恐慌撚將會全面進場，大家記得strong hold d 貨唔好放呀

??

-8~9%

走咗TMF tlt係一生嘅遺憾

屌你D油 關我隻肉肉撚事咩
係隻武肺得人驚D

證明個市場幾撚驚+搵唔到好消息救市
大家都係等奇蹟出現
or 繼續put下等回
都係果句
我自己會睇疫情受控少左病例先開始掃正股

Set定Sqqq今晚25走先 實彈

巴打做咩要走
明明個勢咁靚

依家無all in la
星期五走左6成 put

巴打講緊正股撚call撚?

一開都唔止25啦

weak

一開市都25啦

都公佈左減息啦
3月中個議息仲有得再減呀?

好想反手
呢D市邊個敢買貨
搵唔到理由夾上

吹緊-0.75嘛

點解有傻西買sqqq 唔買 tvix

唔點名啦反正今日心情好全倉put
前幾個post 叫佢地咪信巴菲特條廢佬呢個時候入市死唔聽，今日真係爽

上日161

dal

今日再補put 補咩好

tsla -98

個莊收撚左皮呀?

巴老 真係過氣

準備開了

有咩正股會升？

Tvix

就算咁耐唔散
其實幾個月後慣咗就會慢慢回復正常

邊度睇？

又重覆上星期劇本嗎？

來吧,賭場,我唔怕你

READY?

有咩好消息快d拎出黎啦
想睇d人會唔會走得仲快d
一彈即插

人踩人部隊各就各位

屌聽朝仲要開工 但真係好想見證住pre market 仆街果下

傻仔囉

就算無解藥
Panic完一樣可以馬照跑舞照跳

上星期都冇油價跌30%
新劇本黎架ching

肉肉

盤前一定好撚精彩

tsla就慣啦

來吧～特大災難

好想吉倉食花生

trump最後救市
治標治本既方法點都係出疫苗
in 疫苗股 i trust

Market insider

咁又係
不過現階段冇心水睇recover
就算走put都係拎cash睇機會
冇可能估到底
反正我都係炒新聞消息多

今晚隻 UWT 係咪會跌9成？
(上星期早放左 DWT ，賺少左 9 成)

準備啦屌

準備

唔準笑，會反彈架價值投資緊

我覺得都係呢個先有機
同埋要冇新增case, d人醫得番出院
國內工廠可以復工不過多d衛生措施

uwt跌咁少嘅

Cls uwt開市3.5
竟然有得逃生

早幾日仲有巴打好似好興奮咁入郵輪同航空股
討論左好耐
希望佢冇入大貨啦

已經feel到啲公司債將會令個倉好痛

沒事兒

sqqq26.5

而家後生仔時代, 加上上年8月打後升到傻

大家亦都成日懶得去學同了解個市場& 衍生物運作

其實除左正股, 玩咩都一定要計哂數, 講緊你地可以take到幾多risk

因為只有正股先可以坐返嬴

risk = return, high risk high return呢d中學bafs都學過啦 就算無學過都應該要知呢句野

我都係唔識睇圖唔識睇市 唔識睇d咩走勢同波幅, 我剩係睇新聞, 同買方向, 唔玩波幅。

而家全球爆到咁 其實由2月頭已經知係必然既事, 差在點樣跌姐。我一早long put 4月&6月, 中間千升千跌呢d, 我都好心痛, 一日可以無幾十%, 仲要combo咁樣。但我買得咁大, 我就要預左take risk架啦。同埋耐性都好重要呀

23%。。。無戲睇嘅

TVIX 唔識出價？

XOM -15.71%

Brk.B...... 想上ifc

tvix 輕鬆

TVIX 點入呀
買SQQQ算

TVIX 283

Amd

好彩走晒

盤前唔敢入

ino已經癲左

屌tvix

想入隻sqqq姐☹️

48買冇走

tvix 343
瘋了 真係瘋了

uwt有條傻仔3蚊接貨

正股走唔走好

空倉左一個月食花生

好似升撚左成倍

Tvix點入 $340.....

岩岩 280

咁快340

成個倉得啲amd都要蝕好彩走曬其他

今日反cup到我呢個月都唔買任何股票喇
你比我走啦

see this

101%真心痴撚線

高手 出現了

高位仲入?冷靜d忍下手啦

落返了

6% 可接受
不過一定頂唔到7點

掃sqqq tvix

搞咩跌到咁恐怖死左幾多件

UWT 0.95

高位先入sqqq tvix真係

上星期以為200蚊tvix已經最高

其實已經跌到無咩感覺

持貨幾多比例？

贏粒糖輸間廠

今日高位

特價到咁真係冇人想入貨

10%算差唔多啦
平時波幅都係納dee既double - triple

人踩人 amd立即-5

走到

佢老母ino唔俾沽空，夾左係山頂

想，但跌到有d驚

今晚應該真係海嘯黎啦

盤前都跌到痴曬線

開盤仲得了

uwt 上星期五4蚊走曬
安樂曬

等uwt得返仙先買

反彈

上星期五入左 55 張 $13 (20/3) call
今晚數錢

別人恐懼

空倉過週未

肉肉跌到黎 88蚊
留返一兩年好過

dklm

Real time 金價應該睇邊個？
成日搵到啲期金

仙就應該會直接收皮啦

Tvix冇咩位入

200入

Dxd可以到咩位，27.15入左

要戰勝恐懼, 溝

輸到驚

全日熔斷唔開市 唔准跌

290啦
開市果下一定爭住拋

好似-75%就會直接收皮

點彈跌到咁1500點咁砍落黎可能

跌夠10% 啦垃圾歐豬

Tsla 特價

明日低位

咁跌法實彈架喎

個市真係估佢唔到

portfolio -10%

在股神巴菲特看來，投資者在面對股市劇烈波動時，最好的方法應該是保持冷靜，並堅守長期持有的投資原則。

tvix 有咩e郁一野倒插真係可以一晚輸爆廠

而家買tqqq就差唔多

Ma跌21蚊

發下夢好啦你

同我drop to zero

tvix 賭場黎？
買1賠1咁滯

股災無事嘅，幻覺黎

都跌曬啦，今晚先走，而家仲走到咩

條廢老D CASH 等撚左今晚好耐

真 最近盤前都跌多過開市

Hkd is king

即係咩價位到？

因為想入少少賭反彈

dal哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

破產了

英國富時跌8%

廢老心諗仲好撚貴